想問下呢條數點計

小弟數學好撚廢

(1+🦉x)/p

答案係咩 我因式分解都唔識

你漏左貓頭鷹同埋月亮

🦉<依隻咩黎, 月亮就真係唔記得